一人一個 對方吸引你嘅舉動/特徵/時刻

叫下春先

打j時

佢笑果時既傻樣

你係 因為鍾意一個人 而鍾諗見到佢笑
定係 因為一個人鍾意笑 而鍾意一個人？

你up乜

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 應對中共KOL 100 計劃

黃絲channel→ Like, Comment, Subscribe, Share
藍絲channel→ Dislike, Report“spam, misleading”, 不感興趣/不推薦這頻道, 入去即時停播(不計view), No comment(免增熱度)
進一步措施 : 利用家中長輩AC 進行以上動作, 能提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

你嘅意思係

因為一個人同你鍾意同一首歌 所以你會鍾意嗰個人

定係 因為你鍾意一個人 而又發現嗰個人同你鍾意同一首歌 所以你覺得好甜 繼而被嗰個人吸引住？

你係 因為鍾意一個人 而鍾意見到佢笑
定係 因為一個人鍾意笑 而鍾意佢？

Sorry 太心急 打錯晒啲字

我估係因為鍾意笑所以鍾意對方
因為樓主問緊對方點解吸引到你

我覺得ching你諗得好複雜
或者咁講 我覺得係因為鍾意所以先會佢做乜都吸引到我
但係鍾意呢個感覺 就係靠好似聽埋同一歌咁樣一件一件小事堆積而成

望住我笑嗰個樣 好可愛好靚 就算我幾嬲幾唔開心都好 即刻比佢氹到

thanks Ching
所以鍾意呢種感覺 唔係突然之間有嘅 而係要通過長時間累積嘅？

所以鍾意笑 都係一種吸引人嘅特質？

你巴係咪？
的確 鍾意呢種感覺係要一段時間去累積嘅
我成日都覺得追或者單方面咁討好係冇用 要兩個人都有同好或者差唔多嘅價值觀先會鍾意同行得耐
利申 絲

不知不覺就鍾意左

Thanks 絲打
我係巴啊
所以要令到一個人心動 就係要將自己嘅價值觀同佢拉近？

第一眼就鐘意咗

對望嘅時候
仲要唔只一吓

我都無聊想r水吹
不如你講下你同鍾意嗰個女仔去到咩階段先？

佢認真既側面,
戴住耳機個副我行我素樣,
可以睇穿人心既眼神

一見鐘情

我呢一刻暫時未有冇鍾意嘅女仔
我就係想知 到底情為何所起

咁對望嗰陣 佢嘅眼神係點嘅？

對望咗幾秒然後對我笑嗰吓